識玩以後要咁嗌口號

我們不是奴隸
回應市民訴求
香港，再出發！

好處：
1. 尊重國歌精神（冇理由國歌都分裂國家）
2. 對應五缺口號 （回應人民訴求都話有罪就係國際笑話）
3. 玩爛香港再出發（以言入罪就拉埋梁狗，正！）

大家齊齊創作
香港再裇髮

仲有
工人聯合 民主建港！

要拉？ 以言入罪？
If we burn, 工聯會禮義廉burn with us !

口號黎講太長，標語就得

做banner都得
佢咁鍾意禁 咪睇佢用咩理由禁囉

不願做奴隸
香港再出發

撤消國安法 香港再出發

國歌
中國國歌

打破精神枷鎖
建設民主香港

取材於「1978年6月2日全軍政治工作會議上，鄧小平以這篇文章為題，號召「打破精神枷鎖，使我們的思想來一個大解放。」我幾愛共產主義

我們不是奴隸
人民撥亂反正

向何妖致莖

撥亂反正
向腐敗說不
向民主說得

LIHKG官方授權產品 現已於啱你買有售

香港出發 時代抗逆

搞個標語比賽點睇
拋磚引玉中

好仔當消防，唔當正仆街

恢復香港 時代精神

國歌變禁歌

港人起來 不做奴隸

新諗